山竹會帶首歌比香港

風雨急～

今天我～

London Bridge is~

活在恒大～

極危險～